獨家！！ 自稱「撐手足基金」疑涉洗錢 月賺萬元招徠

呢一單個細節 我印像中好似冇人POST過
睇內文,大家就會知 事實上外國資金入黎支持暴亂
並不只我地明面睇到肥老黎資金 而他的資金只是冰山一角
大家諗諗 只係其中一個ACC 都已經輕易洗到3.6億黑金
所以亂港黑金規模極可以達數十億元！！

另一方面我地要屌既係 銀行監管到係咪有咩問題出現左

文中RAYMOND講到明係發紗銀行戶口 而香港就只有三間
佢洗錢時講到明比黑暴用 咁基本上可以排除佢地會用中銀
咁結果即係洗錢活動集中在二家英資銀行 - 渣打同匯豐
呵呵 唔怪得阿爺郁尻渣打同匯豐啦
———————————————————————————————
近期有人在社交網站發布「搵快錢」廣告，有市民和本報記者查詢時獲悉，對方自稱是援助示威者基金負責人，稱只要借出網上銀行帳號，讓美國慈善機構匯款至帳戶，每月即可賺取逾萬元。《星島日報》報道，消息稱，警方正調查是否有不法之徒藉詞「支持手足」借他人帳戶「漂白」非法資金。警方指去年涉及懷疑「洗黑錢」的可疑交易報告逾五萬宗，呼籲市民對聲稱能賺快錢的途徑加以警惕，以免誤墮法網。記者：陶法德

市民陳先生早前從網上看到一則招聘廣告，內容稱「搵錢攻略抗疫又搵錢，善用時間賺取幾千至幾萬不等」，於是通過手機社交程式聯絡，自稱Raymond男子聲稱是「幫助黃絲帶的資金籌集會」工作人員，表示只要提供銀行帳戶，用作協助基金存取款項，即可輕鬆賺錢。

五毛 拉

blocked

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

引用
「文中RAYMOND講到明係發紗銀行戶口 而香港就只有三間
佢洗錢時講到明比黑暴用 咁基本上可以排除佢地會用中銀」

如果你係有腦既香港人/ 連登仔
我諗唔到點解會用黑暴呢個字
如果係新聞內容都話
係你自己打嫁喎

係唔係部署左咁耐
忍唔住出黎帶風向
曬左個account

拉

好明顯有黑社會知道用「手足」之名就搵到水魚

起底........
原來係精神分裂.....
一時租屋，一時買左樓
一時小妹，一時有女朋友

嗱我哋就撐啲甲由嘅

係黃色經濟圈一部份

仲有「阿爺」